肚餓去食好野 美食當前勁想食 但隔離枱有人食野雜雜聲會即刻破壞晒胃口

屌你老母 即刻唔撚想食
想嘔
你係咪賠返飯錢畀我
雜撚到心都煩
究竟你係想幫我減肥定訓練eq忍住唔打柒你
我唔撚需要呀
合撚埋個死人閪口再咀嚼有咩咁難呀